{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159339?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루나힐스풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 定員の料金で予約されます。 追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあり、これはペンション管理人と相談してください。 最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。 ペットは特定ペンション以外は入室できません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約発生の際には先予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 入室の際、借家人は一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車などの特典を受けることができます。 キッズファミリーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は定員で予約されますか？",
            "answer": "はい、ご予約は定員の料金で確定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。詳細についてはペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いて、一般的にはペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加でかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は追加で課されることがあります。また、イベントや付帯施設の状況によって料金や利用可能な時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがありますが、二重予約が発生した場合には先に予約された方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合に限りペンションに入室することができます。ただし、基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室する際、借家人は一軒家ペンションを利用することができます。また、メゾネットタイプの宿泊施設やIPTV/WiFiの利用、キッチンの使用、客室の禁煙、プールヴィラの利用、バーベキュー場の利用、駐車場の利用などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "キッズファミリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズファミリーのご利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 492
    }
}